{
    "question": "Hal-hal yang tidak perlu mendapat perhatian dalam mempelajari senam lantai adalah:\u00a0*    4 poin\r\n\r\na. Hendaknya selalu menggunakan matras atau tempat yang aman.\r\n\r\nb. Letakkan matras jauh dari dinding atau benda-benda lain yang akan menyebabkan benturan.\r\n\r\nc. Sebelum melakukan pembelajaran senam lantai hendaknya melakukan senam pemanasan yang cukup.\r\n\r\nd. Sebelum melakukan senam lantai, diharapkan sudah mengenali berbagai macam senam prasyarat\r\n\r\n\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D)sebelum melakukan senam lantai,di harapkan sudah mengenali berbagai macam senam prasyarar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah </p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "mengambilan-napas-dalam-renang-gaya-dada-adalah-aposisi-awal-ba-209",
            "question": "mengambilan napas dalam renang gaya dada adalah a.posisi awal b.awal kayuhan c.setiap pertengahan kayuhan d.ahir kayuhan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. setiap pertengahan kayuhan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "senam-katangkasan-yang-menggunakan-alat-dalam-gerakannya-adalah-887",
            "question": "Senam katangkasan yang menggunakan alat dalam gerakannya adalah\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lompat tali</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>ini jawabannya</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>AMOGUS</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menggantung,berjalan di atas papan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-kandungan-yang-terdapat-pada-makanan-4-sehat-5-sempurna-418",
            "question": "Tuliskan kandungan yang terdapat pada makanan 4 sehat 5 sempurna",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-Vitamin</p><p>-Nutrisi</p><p>-Kalsium</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#<strong>M</strong><strong>A</strong><strong>A</strong><strong>F</strong><strong> </strong><strong>K</strong><strong>A</strong><strong>L</strong><strong>O</strong><strong> </strong><strong>S</strong><strong>A</strong><strong>L</strong><strong>A</strong><strong>H</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-5-teknik-dasar-pencak-silat-875",
            "question": "Sebutkan 5 teknik dasar pencak silat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kuda kuda.</p><p>sikap pasang.</p><p>tendangan.</p><p>elakan.</p><p>tangkisan. </p><p></p><h2>Semoga Membantu :)</h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li> Teknik kuda-kuda.</li><li> Teknik sikap pasang.</li><li>  Teknik  arah.</li><li>  Teknik  pola langkah.</li><li>  Teknik tendangan.</li></ul><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lagu-surantang-surinting-yang-menjadi-khasanah-lagu-daerah-banten-534",
            "question": "Lagu Surantang Surinting yang menjadi khasanah lagu daerah Banten yang berkembang di....    A. Cirebon\r\n\r\nB. Jawa Tengah\r\n\r\nC. Pandeglang\r\n\r\nD. Tangerang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\n</p><p>A. Cirebon\n</p><p>\n</p><p>B. Jawa Tengah\n</p><p>\n</p><p>C. Pandeglang\n</p><p>\n</p><h3>D. Tangerang\u200b</h3><h3></h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalo salah bantu follow dan jadikan jawaban terbaik</h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.Tangerang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tangerang ada di Banten</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "13-tuliskan-dan-jelaskan-tentang-tujuan-kebugaran-jasmani-973",
            "question": "13. Tuliskan dan jelaskan tentang tujuan kebugaran jasmani\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kebugaran jasmani mampu mencegah terkena berbagai penyakit, baik penyakit menular atau penyakit riang seperti flu atau demam.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Menjaga tubuh agar tetap bugar dalam melakukan aktifitas, mencegah dari penyakit dan  mencegah terjadinya obesitas</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>JANGAN LUPA FOLLOW\u2728</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kecepatan-tungkai-dapat-ditingkatkan-dengan-latihan-260",
            "question": "Kecepatan tungkai dapat ditingkatkan dengan latihan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jawaban</p><p>tidak tau bang bang</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "19-pada-pertandingan-basket-antar-sekolah-kota-surabaya-dalam-p-690",
            "question": "19. Pada pertandingan basket antar sekolah kota surabaya, dalam permainan tersebut tega pa en    sudah berada di daerah lawan penjagzaa sangat kezikemudiaspernain yang menguasai bola mensuper\r\nbola kepada teman regunya kembali ke daerahnya sendiri, maka wasit akan menippelait anda terjadi.\r\nyaitu....\r\nA Pelanggaran\r\nB. Bola belakang\r\nC. Berjalan\r\nD. Jump ball\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>adalah (b) menurut saya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "14-pelarijarakpendekdinyatakandiskualifikasipadawaktulombaapabil-871",
            "question": "14. Pelarijarakpendekdinyatakandiskualifikasipadawaktulombaapabila ....    Laripadalintasannyasendiri\r\nb. Tidakmemakainomor dada dannomorpunggung\r\nc. Laripadaurutanterakhir\r\nd. Larimendahuliatlit lain sebelummemasuki finish.\r\nmidigbut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawaban nya B tidak memakai nomor dada dan nomor punggu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-cara-melakukan-latihan-keseimbangan-berdiri-dgan-satu-ka-589",
            "question": "Jelaskan cara melakukan latihan keseimbangan berdiri dgan satu kaki",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Berdiri dengan satu kaki</p><p></p><p>Caranya yaitu Anda hanya perlu berdiri tegak dengan mengangkat satu kaki kamu di samping lulut kaki satunya dan membentuk sudut siku-siku,. Tahan posisi ini dengan mata terbuka dan kemudian menutup perlahan. Lakukan secara bergantian dengan kaki yang satunya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><p>Maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}